李均頤議員喺灣仔周圍貼街招同鎖大閘

想了解更多，應唔應問下議員?